**波里斯·伊沙奎爾** ([西班牙语](../Page/西班牙语.md "wikilink"), **Boris Rodolfo
Izaguirre Lobo**, [加拉加斯](../Page/加拉加斯.md "wikilink"), )
是一位[委內瑞拉](../Page/委內瑞拉.md "wikilink")[西班牙](../Page/西班牙.md "wikilink")
男性[作家](../Page/作家.md "wikilink") 和 [主持人](../Page/主持人.md "wikilink")。

## 作品

  - *Azul petróleo* (Espasa, 1998年) 小说, ISBN 978-84-239-7945-5
  - *Morir de glamour* (Espasa, 2000年) 雜文, ISBN 978-84-239-6218-1
  - *Verdades alteradas* (Espasa, 2001年) 雜文, ISBN 84-239-2544-7
  - *1965* (Espasa, 2002年) 小说, ISBN 978-84-239-2544-5
  - *Fetiche* (Espasa, 2003年) 雜文, ISBN 978-84-670-1066-4
  - *El armario secreto de Hitchcock* (Espasa, 2005年) 雜文, ISBN
    978-84-670-1746-5
  - *El vuelo de los avestruces* (Alpha Decay, 2006年) 小说, ISBN
    978-84-934278-9-4
  - *Villa Diamante* (Finalista del LIV [Premio
    Planeta](../Page/Premio_Planeta.md "wikilink"), 2007年) 小说, ISBN
    978-84-08-07597-4
  - *Y de repente fue ayer* (2009年) ISBN 978-84-08-08678-9
  - *Dos monstruos juntos* (2011年) ISBN 978-84-08-10389-9
  - *Un jardín al norte* (2014年) ISBN 978-84-08-13563-0

## 电视

  - *Rubí*, 编剧
  - *La dama de rosa*, 编剧
  - *Moros y cristianos*, [Telecinco](../Page/Telecinco.md "wikilink")
  - *La noche por delante*, Telecinco
  - *Más madera*, Telecinco
  - *Crónicas marcianas*, Telecinco
  - *El anfitrión*, Telecinco
  - *Channel nº 4*, [Cuatro](../Page/Cuatro.md "wikilink")

## 参考

  - [Página dedicada a Boris Izaguirre](http://www.boris-izaguirre.com/)

  - [Página dedicada a *Crónicas
    marcianas*](https://web.archive.org/web/20051215140829/http://www.portalmix.com/cronicas/boris.shtml)

  - [Boris Izaguirre in the
    IMDb](http://spanish.imdb.com/name/nm0412698/)

[Category:1965年出生](../Category/1965年出生.md "wikilink")
[Category:在世人物](../Category/在世人物.md "wikilink") [Category:
委內瑞拉作家](../Category/_委內瑞拉作家.md "wikilink")
[Category:西班牙作家](../Category/西班牙作家.md "wikilink")
[Category:主持人](../Category/主持人.md "wikilink")
[Category:男性编剧](../Category/男性编剧.md "wikilink")